你班老屎忽學咩人扮愛國？

文革時餓死人大饑荒既時候你地既愛國心去左邊？咪偷渡晒黎香港囉
黎到食香港既住香港既奶盡晒香港經濟起飛福利甚至而家4/5天工作都係外資文化/香港比你既
叫你班垃圾返大陸住返工又唔要 人工低少少又嘈
綜援生果金出唔夠又嘈

而家政府高層至垃圾會既人都係靠香港國際光環先有年薪數以百萬計 而家帶頭摧毀香港就係呢班人 你班垃圾無貢獻既老屎忽唔求你支持後生都算 仲要助紂為虐.為其辯護
你地先負中國 後負香港卻其身不正卻滿口道義打壓一班敢出聲既人
說到尾都一係班自私既愛割者

係愛國賊, 籍詞愛國去盜取人民嘅平等自由, 為政權說項

出左門口字

通常偷渡落嚟嗰啲都唔會愛國
係每日150個嗰啲蝗蟲
同埋娶大陸女人嗰啲廢老
仲有專才計劃嗰啲傻閪大陸仔
先會愛國

講真 呢班廢老係支那既話 番既工一定係996制
咁撚低賤

推

比盡佢6蚊一粒鐘 你唔做大把人做

真正愛國中國人已消失了

未必係文革76年個班廢老，有d廢老係佢地幾歲時，佢地家父係大戶人家，一係高官嘅國民黨年代出世，193幾年時，比共產黨剷Q哂d野。之後落黎香港搵食。

好撚多呢類廢老，屋企比共狗剷哂所有野，但唔明而家好撚奶共

偷渡落黎個d都好撚深藍。日撚同d細路講，第二時大個就知大陸好。
當然，個d係無錢，退休要靠仔女養

利申，屋企有件咁嘅無血緣廢佬